香港要食scone推介邊間?

想喺香港食高汁scone
有冇推介?
幾錢?
食scone我最鍾意搽clotted cream
唔使jam...
有冇同好?

文華

Joël Robuchon

真係超出名
但係咪好貴?

邊間先啱?

之前上網見到有間grandmas scones 好似幾多口味咁
有冇人食過？

聽都冇聽過
喺香港架?

多謝你呀
要去試吓先
希望佢可以外賣拎走啦

你一個人覆晒兩個
好有心呀你
多謝

你都好鍾意食scone架?

好食嘅嘢就鍾意食

我都好鍾意
同你一樣唔鍾意搽果醬
我食過半島覺得好食
遲吓試吓文華

好似黃 can try 佢包裝幾靚

有道理!

半島有冇得買走?
定一定要堂食?

多謝介紹
去搵嚟試吓先!

點解要選擇攞走？
堂食熱辣辣唔好咩？

btw 都係文華
真係得！

文華攞走嘅話使唔使上網買

堂食淨係食scone 會唔會唔夠 minimum charge?

有間叫pumpkinnickel
黃嘅

佢竟然有出正嘅scone?
咁係咪要自己另外配clotted cream?
佢冇包埋?

係umpernickel
有clotted cream有jam

正喎
等我search吓先!
多謝!

Four seasons嘅一般
Peninsula係幾好但貴
Hotel Icon係好食 我鍾意jam但食cream嗰位話個cream一流

咁聽你咁講我要去試吓Hotel Icon喎!!!

文華係怡和架

馬莎

酒店係唔會有minimum charge以樣野
或者我未見過啦

Fortnum & mason 有出外賣scone 幾好食

MO 餅房係咪外賣? 有冇 dine in?

窮 L 學嘢

Kfc

淨係食過正餐
下面啲cake好似都唔錯

有外賣 有dine in

自己整

咁嘅價錢不如堂食
一位都係4百幾
用茶葉唔係茶包 有齊其他美點
精緻餐具 優美環境 現場音樂 細心服務

Tea：
2:00 pm - 6:00 pm (First-come, first-served basis)
*A minimum charge of $350 applies to each guest

Bakehouse

你整俾我就話啫

多謝你

要試
今日應該要去試啦
唔知佢開唔開

Seasons
網址:
地址: 銅鑼灣恩平道28號利園二期3樓308-311號舖
電話: 25056228

仲諗住叫大家今日一齊去呢間試吓
原來已經執咗九世...

今日去今日去今日去
喺灣仔!

整比你囉

壓模前 你個麵團唔好太厚就ok
咁當然要有一定既厚度啦

Bakehouse!

帕比安

有無得外賣？

整得好靚 求食譜

而家去應該會少咗班自由行，但係最好早少少去如果唔係 likely 要排隊

個人認為 Bakehouse 好 overrated

唔重複其他師兄 post 過嗰啲（Four Seasons 要上網訂，如果想即場買最好都係 Robuchon 或者 Mandarin Cake Shop），另外可以睇下 St. Regis Drawing Room 同埋 Langham Palm Court 個 afternoon tea set 嘅 scone

因為半島下午茶之前長期排長龍所以有最低消費？
Sorry我真係冇留意

半島一啲都唔好食
最白痴係咁貴一位都要排成粒鐘

廿年前去已經有最低消費

口味同你一樣
鍾意搽clotted cream唔落jam

我覺得傳統出名地方
例如半島/文華/四季/港島香格里拉
可能客路係唔識欣賞scone嘅人種
所以近十年真係差咗好多 越食越失望

依家癮起會專登揸車去灣仔bakehouse
就算多人排隊都仲keep到個水準

提提你
bakehouse大部份時間都要排隊
(佢8am開門 我8:15am到都要排陣隊)

但千祈唔好買外賣
因為衛生問題 所以外賣佢係唔會俾clotted cream

同埋要早啲去 (最好去食早餐/brunch)
plain scone每日都好早賣晒

其實係咪每間酒店都有最低消費？

文華既鬆餅係我食過最好食既
柏寧好難食

ig bakingmuimui

大部分都有
淨係食scones就cake shop啦 環境當然無咁好
文華最好味

睇某youtuber影食過多間酒店tea
綜合嚟講洲際似乎最好
可惜而家閉館裝修

popinjays都好好食

Mandarin Oriental

一定係舊文華！佢哋嘅 bakery 超級正👍
玫瑰花果醬👍

本身重想買盒試

有啖好食黃咖

未食過，網上啲人話好好食

Updated menu

馬鞍山有間叫花華嘅scone好食，不過有啲貴要6x蚊個